鄭俊弘幸福肥 自爆未帶何雁詩見家長

鄭俊弘（Fred）跟車婉婉為《媽媽好聲音》歌唱比賽擔任評判，Fred獲逾百粉絲來撐場，新手媽媽車婉婉產後首復工。同何雁詩認戀半個月，鄭俊弘竟然幸福到發福，他早前返加拿大探望媽咪就未有帶何雁詩一齊：「他們想見我多一點」。

離上次公開露面相距近1個月，Fred超快現幸福肥。脹爆的Fred謂這期間忙於錄第3張專輯外，早前更返加國探望家人。問到是否趁機紓緩壓力？說：「都是吧！每年都會返去一次，特別是舅母煮好多餸給我吃，好開心見到他們」。Fred謂女友何雁詩未有同行，家人亦沒有過問感情事。問家人會否想見阿詩？他說：「他們想見我多一點。」對於女友早前面對網友負評不高興，Fred表示女友心情還好。問女友有否服藥治療情緒？他說：「這些要問回她啦！」

牙fat

wfc

(Show blocked user - david)

理性討論

投降吧

駁唔到

醒目仔

忘了嗎 高高低低早飄進生活亂流
忘了嗎 跌跌碰碰感觸已片刻難收

牙fred專食有錢女
又靚仔又紅又識唱歌 娛樂圈明日之星
真係抵佢食到

投降吧 我沒有辦法為你開滿天花瓣
有甚麼可以替代你 然而愛更加可怕

幸福肥

譚詠麟接班人

感情生活方面超越咗

條友又自制見報

個個女朋友都大富大貴就知魅力沒法擋

屌你老母

米撚抵毀

咪就系